★估！恆指明天跌幾多？

最少-3000

跌到一半公司要即刻停牌

老貓救市

通常網民咁講知市會升（真心的）

多謝救市

美國總統特朗普宣布 取消美朝首腦峰會

Y U here

香港已死

樓價會跌幾多

free

你輸到瞓街就free

成日9up

夜期道指跌幅收窄左好多啦 on9

Drop to 0

跌-3000點

即係升3000

跌條撚咩 呢類消息聽過唔知幾多次

Drop drop drop